圓方逾百人車聚 警拘一通緝犯

【明報專訊】有車會在網上召集車主，前晚11時在西九龍圓方商場的停車場車聚，數十輛歐洲及日本跑車、逾百人參與。警方根據線報到場設置路障，調查出入車輛，並當場拘捕一名通緝犯；另扣查兩部懷疑改裝車。

一個車會在網上召集車主，周六晚上11時出席一個車聚，並只在當晚7時才公布車聚地點，以保障參加者安全及「不讓打壓我們的人影響活動」。網上片段顯示，數十輛跑車當日齊集圓方停車場，包括本田Type R、日產GT-R、萬事得RX-7等，並有逾百名跑車發燒友參與，部分人在場拍攝跑車照片，並上載網上。

西九龍總區交通部執行及管制組人員接獲市民投訴，懷疑在圓方停車場有車輛未領有相關牌照，當晚遂在停車場出入口設路障檢查車輛。

兩私家車疑非法改裝
警方發現一名30歲私家車男司機為被通緝者，將之拘捕，但並無交代該男子為何被通緝。

另外兩輛私家車懷疑被非法改裝，涉嫌違反《道路交通（車輛構造及保養）規例》，對其他道路使用者構成危險，車輛已扣查進一步檢驗。警員亦向4名司機發出定額罰款通知書，懷疑車輛車牌不符合規定，涉嫌違反《道路交通（車輛登記及領牌）規例》。

差佬又做到野

搞手袋唔袋到懸賞？

個場好多t牌車

屯門公路晚晚飛車, 差佬幾時先做野呀